# Simplified Chinese translation for editra
# Copyright (c) 2008 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2008
# This file is distributed under the same license as the editra package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: editra\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-04-25 23:02-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2008-03-02 01:33+0000\n"
"Last-Translator: heccj <heccjj@gmail.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2008-03-05 12:36+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:433
msgid "*NAME*"
msgstr "*名字*"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:434
msgid "*VALUE*"
msgstr "*值*"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1627
msgid ". Do you wish to continue?"
msgstr "要继续吗？"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1726
msgid "Add Project"
msgstr "添加工程"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:498
msgid "Add a New Repository Path"
msgstr "添加新的库路径"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1351
msgid "Add to repository"
msgstr "添加到库"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1626
msgid "An error occurred when attempting to remove "
msgstr "移除时产生错误 "

#: Projects/projects/HistWin.py:314
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:148
msgid "Built-in"
msgstr "内建"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:146
msgid "C File"
msgstr "C 文件"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1767
msgid "Choose a Project Directory"
msgstr "选择工程目录"

#: Projects/projects/ProjCmnDlg.py:273
msgid "Close"
msgstr ""

#: Projects/projects/ModList.py:131 Projects/projects/ProjCmnDlg.py:70
msgid "Commit"
msgstr "提交"

#: Projects/projects/ModList.py:401 Projects/projects/ProjectPane.py:945
msgid "Commit Dialog"
msgstr "提交对话框"

#: Projects/projects/ModList.py:567 Projects/projects/ProjectPane.py:1391
msgid "Commit changes"
msgstr "提交更改"

#: Projects/projects/HistWin.py:145 Projects/projects/HistWin.py:276
msgid "Compare Revisions"
msgstr "比较版本"

#: Projects/projects/HistWin.py:280
msgid "Compare Selected Revisions"
msgstr "比较选定版本"

#: Projects/projects/HistWin.py:278
msgid "Compare to Selected Revision"
msgstr "比较于选定版本"

#: Projects/projects/ModList.py:561 Projects/projects/ProjectPane.py:1387
msgid "Compare to previous version"
msgstr "比较于以前版本"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1720
msgid "Configure"
msgstr "设置"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1375
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: Projects/projects/ProjCmnDlg.py:45
msgid "Could not retrieve file"
msgstr "无法检索文件"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1374
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#: Projects/projects/HistWin.py:313
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:147
msgid "Diff Program"
msgstr "diff 程序"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1369
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: Projects/projects/ProjCmnDlg.py:303
msgid "Enter a command to be executed on all selected files and files in selected directories."
msgstr "输入命令运行于所有选定文件和选定目录中的文件"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:870 Projects/projects/ProjectPane.py:1502
msgid "Enter command to execute on all files"
msgstr "输入命令运行于所有文件"

#: Projects/projects/ModList.py:402 Projects/projects/ProjectPane.py:946
msgid "Enter your commit message:"
msgstr "输入提交信息："

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:284
msgid "Environment Variables"
msgstr "环境变量"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1593 Projects/projects/ProjectPane.py:1601
msgid "Error occurred when copying/moving files"
msgstr "在复制/移动文件时发生错误"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1628
msgid "Error occurred when removing files"
msgstr "移动文件时产生错误"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:260
msgid "Executable Path"
msgstr ""

#: Projects/projects/ProjCmnDlg.py:297
msgid "Execute command on files"
msgstr "运行命令于文件"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1378
msgid "Execute command..."
msgstr "运行命令..."

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:128
msgid "File Filters"
msgstr "文件过滤器"

#: Projects/projects/ModList.py:337
#, fuzzy
msgid "Filename"
msgstr "用户名"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1355
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:100
msgid "General"
msgstr "常规"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:147
msgid "HTML File"
msgstr "HTML 文件"

#: Projects/projects/HistWin.py:327
msgid "History information could not be retrieved"
msgstr "历史信息无法检索"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:142
msgid "Keep project tree synchronized with editor notebook"
msgstr "保持工程树与编辑器笔记同步"

#: Projects/projects/HistWin.py:315
msgid "Log Message"
msgstr "日志信息"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1392
msgid "Make Patch"
msgstr "生成补丁"

#: Projects/projects/ProjCmnDlg.py:67
#, fuzzy
msgid "Message"
msgstr "日志信息"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1363
msgid "Move to Recycle Bin"
msgstr ""

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1365
#, fuzzy
msgid "Move to Trash"
msgstr "移动到 "

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:288
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1372
msgid "New..."
msgstr "新建..."

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1370
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1702
msgid "Open Projects Sidepanel"
msgstr "打开工程面板"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1371
msgid "Open enclosing folder"
msgstr "打开折叠文件"

#: Projects/projects/__init__.py:110
msgid "Open the Projects source control summary list"
msgstr ""

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:276
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1376
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:148
msgid "Php File"
msgstr "Php 文件"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:497
msgid "Please enter a repository path.  Partial paths may also be entered."
msgstr "请输入库路径。包括部分路径。"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1701 Projects/projects/__init__.py:53
#: Projects/projects/__init__.py:147
msgid "Projects"
msgstr "工程"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:56
msgid "Projects Configuration"
msgstr "工程配置"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:149
msgid "Python File"
msgstr "Python 文件"

#: Projects/projects/ProjCmnDlg.py:125
#, fuzzy
msgid "Recent Messages"
msgstr "日志信息"

#: Projects/projects/ModList.py:119
#, fuzzy
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: Projects/projects/ModList.py:557 Projects/projects/ProjectPane.py:1385
msgid "Refresh status"
msgstr "刷新"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1732
msgid "Remove Project"
msgstr "移除工程"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1349
msgid "Remove from repository"
msgstr "从库中移除"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:489
msgid "Remove repository"
msgstr "移除库"

#: Projects/projects/ModList.py:110
#, fuzzy
msgid "Repository"
msgstr "移除库"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:265
msgid "Repository Configuration"
msgstr "库配置"

#: Projects/projects/HistWin.py:118
msgid "Retrieving File History"
msgstr "检索文件历史"

#: Projects/projects/HistWin.py:312
msgid "Rev #"
msgstr "Rev *"

#: Projects/projects/ModList.py:137
#, fuzzy
msgid "Revert"
msgstr "移除工程"

#: Projects/projects/ModList.py:571 Projects/projects/ProjectPane.py:1393
msgid "Revert to repository version"
msgstr "恢复库版本"

#: Projects/projects/HistWin.py:136
msgid "Revision History"
msgstr "版本历史"

#: Projects/projects/HistWin.py:420
msgid "Search Log"
msgstr "查找日志"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1381
msgid "Search in directory"
msgstr ""

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:163
msgid "Select diff program"
msgstr "选择 diff 程序"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:488
msgid "Select the repository path to remove"
msgstr "选择移除库路径"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:997
msgid "Selected files are from multiple repositories"
msgstr "选定文件来自多个库"

#: Projects/projects/ModList.py:564 Projects/projects/ProjectPane.py:1389
msgid "Show revision history"
msgstr "显示修订历史"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:102 Projects/projects/__init__.py:109
msgid "Source Control"
msgstr "源代码控制"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1379
#, fuzzy
msgid "Source Control command..."
msgstr "源代码控制"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:256
#, fuzzy
msgid "Source control system"
msgstr "源代码控制"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:135
msgid ""
"Space separated list of files patterns to exclude from view\n"
"The use of wildcards (*) are permitted."
msgstr ""
"从视图中去除的文件匹配列表，用空格分隔\n"
"可以使用(*)"

#: Projects/projects/ModList.py:335
msgid "Status"
msgstr ""

#: Projects/projects/ProjectPane.py:145
msgid "Text File"
msgstr "文本文件"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1500
msgid ""
"The following command will be executed on all selected\n"
"files and files contained in selected directories."
msgstr ""
"以下命令将会执行于所有选定文件\n"
"以及选定目录下的文件"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:867
#, fuzzy
msgid ""
"The following source control command will be executed on all selected\n"
"files and files contained in selected directories.\n"
"e.g. bzr [command] filename.py"
msgstr ""
"以下命令将会执行于所有选定文件\n"
"以及选定目录下的文件"

#: Projects/projects/HistWin.py:324
msgid "The history information for the requested file could not be retrieved.  Please make sure that you have network access."
msgstr "所需文件历史信息无法获取。请检查网络连接。"

#: Projects/projects/ProjCmnDlg.py:43
msgid "The requested file could not be retrieved from the source control system."
msgstr "所需文件历史信息无法从版本控制系统中获取。"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1599
#, fuzzy, python-format
msgid "The system returned the following message when attempting to move/copy %(filename)s: %(errmsg)s."
msgstr "移动/复制 %s 时，系统返回以下信息：%s"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1590
#, fuzzy, python-format
msgid "The system returned the following message when attempting to move/copy %(filename)s: %(errmsg)s. Do you wish to continue?"
msgstr "移动/复制 %s 时，系统返回以下信息：%s。要继续吗？"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:1433
msgid "Untitled Folder"
msgstr ""

#: Projects/projects/ModList.py:125 Projects/projects/ProjectPane.py:1386
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:895
#, python-format
msgid "Updating %s"
msgstr ""

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:165
#, fuzzy
msgid "Use a specified diff program"
msgstr "选择 diff 程序"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:274
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: Projects/projects/ConfigDialog.py:289
msgid "Value"
msgstr "值"

#: Projects/projects/ProjectPane.py:996
msgid "You can not execute source control commands across multiple repositories."
msgstr "不能跨多个库执行版本控制命令。"
